[求救]釣厹狗公釣到出事

我最近貪玩喺Tinder釣狗公, 引佢哋send賓周相, 再笑鳩佢哋細
一開始都幾順利, 求其喺網上搵張相就呃到班狗公send相
但有啲人會用google搵我張相, 仲有啲人會要求我做特定動作自拍, 搞到次次都畀人發現
我以為唔會出事, 開始用真相
我釣到賓周嘅成功率大大提升, 一日起碼有十張
但尋日有個南亞人要求我影全身嘅裸照, 嗰陣我真係除衫拍畀佢睇
然後就出事啦
條南亞佬話會擺張圖放上網, 除非出嚟同佢做愛
我唔想就咁畀南亞人屌, 而且我有個對我好sweet嘅BF, 希望巴打們可以畀啲建議我應該點做

On9
點解用真相換

gay

屌 死gay佬

That’s Grindr

同個蝻互屌囉 無野架

無裸照圖點討論？
你認為連登仔會救你咩

冇出樣咪得囉
有出樣就樓主下世小心啦

全身呀 有埋我個樣
佢話如果禮拜日都見唔到我, 就會將張相send去香討

自貼上黎先咪得囉

55

你用自己鉺都叫釣

你快過佢放上黎咪唔使驚佢

你係抵屌既

我send係因為想引佢哋send
佢哋send係因為想畀我睇
唔係釣係咩

你先過佢放上網
咁咪唔驚佢囉

圖呢

抵死

請善用起底功能

好簡單姐，搵幾個裸女圖，p自己個樣上去(要p得真)
之後去香討貼上去以假亂真，再係現實扮比人移花接木根本無人知邊張係真

太過認真覆假膠，不過呢招係work
某d高層人士出事會用

我平時係鍾意膠post
不過今次真係求救㗎

你放定張相出黎先
到時佢攞上網自然冇咩人理㗎啦

驚咩

男人相冇人想理